上年話燒山係燈神嘅人健在嗎？

有沒巴打生cancer 比車撞

要問米先知

你獲封爵士呀？恭喜恭喜！